中小企奮起求存！簽名+ 店名+電郵聯絡

［中小企奮起求存！］-簽名+ 店名+電郵聯絡

因應近日新冠肺炎流感肆虐，政府強制限制了食店及娛樂場所的營業人數、及強制食客戴口罩和量度體溫。 大大影響了食店的生意額。

本行動組認為食店不能啞忍，必須向政府索取「全額賠償」，否則無法履行倒閉的要求。
一間食店，起碼每日要賠償十萬元先補償到基本損失。

其他議員只想打算用僅僅四萬元就打發食店執笠，他們就想了！有我們坐鎮香港，小商戶不會再被道德欺騙和政府欺負的！

一於賠償到政府乾塘、叫救命，政府就不敢玩法西斯暴政的啦。香港政府沒有貨幣自主權，不能亂發鈔票的。庫房的錢，就是法西斯暴政的極限！

香港的政府借防疫之故，剝奪市民自由，剝奪舖位產業使用，製造經濟蕭條，香港中小企一味做丐幫，向政府要錢啦！天公地道啊！

本行動組對「黃店」的倒閉也感深深惋惜！如果只給予最多四萬元上限，給員工遣散，換取食店全面停止堂食。一間食店上下員工起碼八個人，中型的二三十人，如果全部薪水只值四萬元？最低工資都不夠啊！

所以， 立即簽署請願! 必要要全數賠償！

請按以下連結簽署：

#和理勇行動 #HongKongBraveheart

一齊追討港共賠償！

手動轉

港共借疫情扼殺中小企，放路俾中國資金長驅直入，今次一定要港共還富於民

推

簽左推

簽左

正呀呢個
人多先會做到

呢啲先真正connect到淺藍一齊夾爆政府

Push

美心 吉野家 元氣笑你地

新你老母冠肺炎
拉

佢係唔賠，你又可以點玩丫
日日去抗議？

我又見唔到香港人有呢個耐性

好過咩都唔做執笠益政府

push

咁業主呢

唔叫佢賠錢唔通咩都唔做？

終於有啲正路行動